甄燊港:各大學學生會正式染紅，反64反71撐港獨助中共！

國情揭露：
本來無人提港獨，係689於2015年的施政報告中主動提及打擊港獨，及後才有年青人提出港獨主張，這明顯證明所為港獨思潮根本就係中共有心炮製出黎！而那些港獨青年亦大有機會是一早被染紅或被利用。

如今各學生會主張港獨並反64反71，甄生直言各大學會或已被染紅了。

邊撚個呀